有無人孖展左買股

我孖左10%
第一次 好撚驚

先得10%

一億現金孖10%1000萬？

孖展過100%買美股Jumia

一球 10萬

邊隻先

分左5隻
696 806 700 1093 1848

美股有,
長期1.6-1.8倍
不過我本細,所以冇所謂
但近期美股一路扯旗破頂都有D驚

我筆錢仲要係樓按按出黎孖

6.8%

樓按出黎 不如轉按 套現金
息口先2.3左右

點解唔用ib? 0-780,000 港幣4.x%

用緊富途 IB 港股commission 貴唔貴？

喜歡孖展先好入

18$

水魚rate

why say so

大客咪H+1水魚咪P+2

玩孖展唔用ib?

100％

你睇下libor hibor幾錢息先
做trader +40bps已經叫貴

2.3算唔算貴